[兒子救場] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 6

Formula 1 2020 Tuscan Grand Prix

11 Sep 2020 - 13 Sep 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Internazionale del Mugello

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

意粉佬

其實仲整唔整得切， 就快夠兩個鐘

班吊車佬好似係到鳩叫咁

砌車

今場拉利紅到盡

點解呢次唔出黃色SAFETY CAR就算...又唔係係賽道上阻住整走架車

一場起三次步

又爆post

等睇康打引擎又出事

唔夠滅火筒

下星期成事可唔可以繼續講車

直接比分vettle

吊車個班友

屌，red flag到完場都似啦

濕曬啦部車

發生咩事

燒住咁吊車，on9到

Racing point 露哂底

秦 First Podium

我聽得明笑到我

四萬肯撚定收皮啦 頒乜撚野獎台

有時間限制？

Tyre wall

意粉 = 搞笑

班友識唔識架

因為要整返度胎牆

兩架拉利都有分

直接end game啦， 整欄有排搞

barrier 爛左因為

呢場都有6個Post

噴極都有煙出, total loss了

四萬上台有機

LM如果秦仔最後P3到
我一個禮拜唔打丁

意粉一貫作風
垃利同工作人員都係垃9圾

點解佢哋除哂頭套都要用管飲水嘅

意粉佬全日焦點

應該撞爛欄要整返

幫架粉平劏車

total loss

冇
冇
冇
佢咁廢

John係連登仔？ 成事不足係佢Username?

你會戴住口罩飲水？

兩個鐘要完

高科技膠紙

可唔可以睇返救火,
好好笑

大家想秦仔定四萬dnf

笑死 意大利人基操

尻通緊

建議Netflix開一集係crew吊車

應該係因為撞散咗個安全欄？

架車爛成咁

Haas duct tape補車大法

D 意大利佬好正

Why not both

red flag唔計？

分明唔想戒

四萬dnf

成事好過呀邦同何輝

呀邦上過Po未

鳩通緊

咁唔洗跑啦一定

唔夠時間，應該就咁完
即係計出事前一圈嘅排名?

唔知邊年加拿大站因為大雨跑左好似6個鐘
之後就改例話超過兩個鐘就可以完場

成事不足=罷緊工嘅開po 人

估下秦仔起步跌幾多位？

出紅旗好似個計時鐘會停

未

齋睇意大利嘅分站都夠

有吊車 tyre wall又要補
之前就係咁死過人㗎

4萬重食下野

其實垃利口罩對翼有咩用

standing start準備又撞啦

Rus 升9位

認真mode:係咪真係成事巴打

好好撚多 識抽水笑死我
女司機 假日車

The race can not exceed two hours in length; if this interval is reached the race will be ended at the end of the next full lap.

睇死秦仔又柒起步

帶罩啦咸狗

無啦 坐係garage完賽

Exactly

威龍同垃利cap低哂圖準備又投訴

你班仆街燈夠四萬未
一開車秦仔過硬部垃圾蕉啦

senna?

成架粉平沖泡泡浴...

11年canada JB amazing 6 stop win

街道賽就會cut
呢d track埸就好小

老豆又要買新車比仔仔

睇班意粉做野好撚好笑

講既野同le個post既野一撚樣
肯定平時上黎吹開水
同埋le排成事唔見人

真

兒子架車俾汁男顏射完咁

Japan 2014

你地咪亂燈秦仔
秦DNF

吊架粉平噴晒精

嘩啲滅火劑

架粉平做錯啲咩要比意大利佬咁對佢

Marshall : 噴多D啦 著火呀

全地濕曬

寄望哥桑同魚雷做野

Jules Bianchi

bianchi 叻個frd

講乜?

但成事d爛gag好難頂

有冇成事巴講車link想聽
無跟開

真 收皮啦ric

成事撐康打撐到喺 fox 講車

係咪已經完場

新手一問點解咁多人憎咸美頓

兒子架車唔洗要

意粉咁起粉平底

架RP漏水

ok

粉平d engineer 真係俾佢地激死

屌，吊架粉平都要拉到完場

Red bull靜雞雞換max 啦

太勁

佢都唔反咸反叻

2011 canada都鬥咗四粒鐘啦

威記加油，今場攞到分當今年已經畢業完季
反正之後都冇乜機會攞到

John應係真係巴打黎
講頭D對白

叫個拖車快d走

CLS, John Wong 連頭D 都講埋

@平井巴

Real?

太子架車應該total loss

劏得啦

我岩岩即刻search F1 post
佢比利時站開過post之後唔見咗

直板任驗

多得班意粉佬唔少

其實John Wong 之前幫Fox 講FE 香港站
恩撚因為要幫大會講

屌 著撚哂 唔撚驚！
放返低架廢鐵先！

成事係邊到講車?

係wo，自膠

有冇Marshall of The Day可以投

做車手最緊要係乜野
對眼呀

支持咸咸！

丫邦起步再柒既話我真係對佢冇曬期望

屌你架粉平水浸咁,笑撚到我

垃利spy

到底開頭發生咩事炒咗七架？

串 mk 黑人憎
屈機

係

燒山

成事超越埋KOL

Burn hill

恩撚吹到燒山

最簡單解釋：人閪

燒到蕭山嗰度

又開始鳩up mode

咸狗玩咗咁多年
summary長到講唔哂

咸咸贏硬啦

高招

班marshall係咪唔識救F1火 噴到咁

Burn hill

Rothschild

你應該可以日日打丁

應該係massa果次中彈弓
同埋Bianchi 炒入吊車後改既

pit wall爛左就紅

今場真係夠哂特別 多謝拉利

你地睇下d技工 好撚醒
企d位block左個cam man

2014 Japan

咁樣撞一撞又無左幾百萬

大家得閒聽燒山啦

VET去Racing Point個gag唔掙氣笑左

唔想戒咪唔好跟蕭別離囉

1000th race

Btw 幫手post 返Blocon 嗰個po 過嚟，我搵唔返

好L大雨 個陣仲要打風

我見大家好似好新奇咁

成事BB

極高速炒出去 好似波箱同引擎都出事

呢兩場如果係中國輝無旗就無咁多9up

唔想戒先要跟

好似擋住cctvb影大頭咁

應該冇咩可能次次都係衰起步

相反 啲意粉佬成部racing point撬開晒比你睇

同黑警一樣

阿邦dnf我一個月唔打丁
vettel有podium 我十年唔打丁

第一千場都有分落袋，執到啦屌

秦仔 / RIC 上到P3都好開心

嘩 一諗起雙紅旗係佢講 熄硬電視 /聽英文

兩架車都有份喎

LM

可唔可以both

我諗你好快可以打

10mins restart

知你1000場咁有紀念性
如果認真唔炒咁樣跑，你2架實冇分
咁咪炒走一半佢等你2架都有分囉

公公一定唔會抄ham，反而會內線超車，然後two contact

Toto

垃利祖宗保佑
神力保送雙車拎分

77 Monza式起步

仲鬥

成個場都係垃利啲人

我諗垃最初諗住都係得一架有分

咸炒車就得

點解四萬要著件背心

可以 一齊集氣咒到咸狗DNF

等公公炒埋咸度先有機會

仲restart

Toto大隻到，個身又厚

Rolling start?

下游變中游 執到啦

點解grand prix唔係叫大獎賽...我係大灣區揸小型賽車...

2312 Restart

不如唔restart 直接頒獎

咁咪好，難得咁精彩

唔好對公公有太多性幻想

熱阿 正常依個時候完場換衫啦

toto都有巴打j

好驚russel又出事

23:12 restart

支持你
唔係無機會

Dotd邊個好

今日呢集當電台聽都得希望聽日重溫有廣東話啦

靜止定rolling start 先

唔係兩小時內鬥完？

lapped 擺頭

gio

又真係幾靚仔嘅

威記咁廢 點會有分拎

公公一起步就過撚咗咸爺帶到尾

成件Alpha Tauri咁

我有睇個場 恩能都廢撚事彩佢

Gio

沖涼出黎睇頒獎台算

red flag 有咩俾整, 有咩唔俾整?
好似唔俾換TYRE 但俾上SCREW個D咁嘅?

17:12 restart 唔係 exceed 左兩個鐘喇咩？
定係只跑一個圈就完

希望ham完美起步

6點前完好似

可能時間係長左
但依兩年平治太勁
成日都get in there lewis好悶
依兩場有Red flag好睇好多

睇睇下環法轉過黎睇又紅旗

345restart應該好緊張

red flag = stop the clock?

把聲有磁性

上幾站比老婆扭耳仔

炒先完美。。對觀眾黎講

俾換軚 好似入油都得

4萬

屌 想瞓覺 聽日返工快d完

不過第一場睇而場應該都無憾 好好睇

聲Bono 好聽啲喎

2345啦

77起步柒係預左

分分鐘推到7

得番平治垃利有2架車

投咗4萬

Gro retire? 推走架車嘅 之前話唔可以入garage整車

賽車時間兩個鐘，連紅旗4個鐘
好似係

其實要落雨同紅旗先令到場車精彩真係好on9

公公要生性

上站紅旗有巴打講過
街道賽先要2小時+1圈完
因為要還返個場
但呢啲賽車場就通常鬥哂咁多個圈

Standing start
Albon bottas柒起步
Ham
Ric
Checo
頭3

劉明睇兩架黑箭炒埋一齊

仲有拉利

上一場先經典

四萬起步得唔得 驚陣間出事

同職業車手比係
同普通人比 屈到人地見唔到尾燈
而且仲係專業雙人滑板車車手

認真toto個package應該係男人一世想有嘅野有齊

Russell

最重要係好有錢, 高富帥

呢個係公公唔係公主wo

臨完場輕油起步，應該有啲睇頭#h

russell心諗 玩鳩我咩 我想攞分呀

四萬全不能 唔駛有期望

好想含成事不足

red flag 好似無咩限制唔可以做？
換軚又得，維修又得

公公又唔落車

應該仲有嘅

得返13個圈仲可以聽成事咋

緊係kimi啦
戰地親者

四萬

佢哋仲有冇soft tire 可以換?

垃圾 BLM Ham 幾時先肯自炒

可以換Tyre？頭先第一次紅旗好多都無換

7起步硬，秦仔突然醒神，劇本早已預備

唔可以改零件同setting

gro同冰人係最前起步即係點

好掛住youtube堡

可以

好鍾意佢

What a race so far

一震返返隊尾掛

佢同冰人要喺最前去Grid Start因為係lapped car

冰人又唔睇燈

今次到 kimi

集氣咸千祈唔好同公公自炒

第一次好似全部人都有換

其實 kimi 呢下同 ininininininin 係咪一樣

巴打都有睇f1

Kimi點睇啊

Rus 架車咁廢，邊有可以保住啲分

垃利聯賽

冰人彈出彈入？

到底公公今次硬唔硬得起
硬到
始終都係公公

我冰中伏

其實係架
當年RB VET火星車
到依家既Benz Ham火星車
F1就係咁
頭先F2好睇好多

係SUPER LATE CALL
我諗佢都預左比人罰

Kimi心諗penalty真係話撚知你

塞住ham

好久不見

集氣

開波未

公公應該一世都硬唔起

罰埋kimi既話
RUS攞分穩陣啦

希望佢以後唔好返嚟， 自從佢唔開post 之後場車即刻刺激咗好多

如若你硬不起 難為你～

養生大法好

條閹人算尻數啦

Gro機會黎啦

2312再開

都冇得塞⋯都係要排第11 12起步

唔抵得

係囉，冰人話罰我囉吹咩

Kimi話最緊要揸得開心

11th

兩個鐘喇喎，係唔係完咗

無事先做到世界第一

希望佢之後場場有得講

冇可能有分，最頭嗰兩架咁安全絕對唔會炒

Kimi 心諗...investigation? I don’t give a shit...

又呃負皮

RB嗰時都無咁火星
同埋Webber起碼都會鬥下車

1712restart

你比人DQ我都好能開心

如果有紅旗最多唔超過4hrs

1:17

RUS準備俾GRO擊落

我已經睇住你地2位好耐

四萬冇pod Rus冇分

RB都係統治4年
後尾果年都叫有得鬥下
Merc係完全統治

Multi 21

有冇人同我一樣好掛住公主

之前睇youtube堡同咸battle都好睇

四萬冇可能贏 russell 冇可能有分

後面啲車咁勁一定俾人過晒

dotd係咪應該投塞賣波 補返上場monza

豆完人工返去飲酒好過~

再紅旗🚩跑足4粒鐘

開頭仲以為restart 完就平治巡遊

做咩啫，仲有個架
我夠睇住你好耐

鬥到好似鬥Q3 咁少車

我不能同意更多

Be
2年月球車
2011/2013
2012俾alonso追到尾站

2012同2016算近年比較刺激

Albon FL

13個圈sprint race

竟然係f1 po 相遇

想知今場咩事?

所以咪唔抵得囉

要置頂

隔離李城都踢完了

10,12,16 成季
17,18就開頭同中段好睇

轉頭restart又多兩架撻唔著
出sc

四萬正垃圾，pod你老母，等下世啦

兩次紅旗，難得一見

agger

youtube堡起碼排位同咸5:5/ 4:6開
纏鬥唔得但領航可以
公公係乜都唔掂

仲諗住睇完睇熱狗
而家完場應該開咗波

Albon陣間起步又柒

佢哋2架可以就咁樣行一個圈
咪warm up多過羅素？

刺對拖肥都就快開波

2 lapped car 咁樣由佢補番個圈抵到

佢地要返隊尾

第一次發生咩事 刺激到炒7架車？

我仍然覺得 ALO > HAM/VET

gogogo

比人lap左 比佢地用返一圈油掛

咁要unlap呀嘛
同埋又standing start

Get in there lewis

40幾歲紋第一個身咪佢隔離個恩撚囉

I will finish what I started

紅軚起步
好難搞

比多次機會公公

我建議你睇重播

紅色的跑車又帶頭

Standing start

17...唉唔好講了

公主有火好多，公公都唔信自己贏到咸

Let’s finish what we started

+1

第1圈撞車>出SC>SC起步再撞>紅旗>46圈又撞>再紅旗

今次起步估下會唔會有人炒

秦仔柒起步

會唔會又炒

公公今次睇下你食唔食到氣流爆入彎

到公公係咸後面
用翻咸嗰招啦

冇晒炸彈喎

17新加坡三文治？喺現場睇三文治但唔記得咗年份

standing start
秦會7啲定bot7啲

魚雷stand by

今場FIA怕撚咗你地
standing start穩陣啲
等陣rolling start又炒幾架

如果四萬起步上p2

其實2011同2013都好火星
2011 VET
19場
11場P1
5場P2
1場P3
1場P4
1場DNF
Total 392分 , 第二既Button 270分

2013
19場
13場P1
1場P2
2場P3
2場P4
1場DNF
Total 397分 , 第二既Alonso 242分

點會呀

Gro

你當grosjean流架

睇咸會唔會自7機會仲高

哥桑

紅色車今季帶得最多頭嘅一站

做到就唔係公公啦

咸唔該靚起步

咁我信公公7啲

隊尾咪有個

秦仔公公Ric 柒起步plz

睇漏咗

你好唔尊重哥桑

魚雷

Gro 靠你啦

17 Singapore Ferrari sandwich

13圈 sprint race

四萬七起步

無晒d 衝動友，車又少左，應該得返自炒

應該係
17/18 ham > 06/12 alo > 10 vet > 12/13 ham > 宜家vet

澳蕉

靚唔靚都有12個圈 輕取啦

直落英超

公公

omg

Grojean

屌你公公

敗家

燈死左

wa!! 四萬

走撚晒音

BOT 秦

四萬！！！

冇啦 四萬咁廢

屌你公公真係on9

Bottas

BOT

屌咩Bottas

公公果種廢

RIC!

四萬P2!!!!!!!!!!

Gro torpedo

Bot 7 start

恩撚把聲

公公挑條撚咩

嘩屌四萬

公公個種廢

russell

靚靚哋嬴
4萬dnf

公仔真係一世都硬唔起

走哂音

公公7 head

公公做死一世太監啦

求sc求到你咁柒

Rus

公公

不過RIC P2

公公果然係公公

冇講錯公公秦仔

4萬4.2秒上200KM
最撚快係佢

Russell去左最尾

公公真心廢

公公你真係唔係有架火星車
中遊都不如

真

...

公公廢到。。。

RUS

Bo77s

屌你公公又柒

RUS果1分冇埋

佢燈㗎
呢到無咸粉㗎

公公邊次起步唔柒???

四萬唔好比希望我

RUS都係冇分

四萬炒車pls

Grosjean 有冇可能有分

rus冇分

+5

冇計 ，RIC呢下

公公真係中遊車手

俾咗sc你都冇鳩用，扶不起的阿斗

RIC podium

Ric

4.7s 公公

四萬呀

屌火星車 , 玩撚

公公個Race Start真係好慢
到底點解會咁

公公算9數吧啦

成事好正

又燈

ric點解比公公過左?

williams架車係廢 但Rus真係唔爭氣

12架車rus都係無分？

公公同秦仔
三次起步都起得唔好

屌呀羅素搞乜

Bottas都是靠火星車overtake

Kimi +5s

火星車

肥囉笨手笨腳

公公: 柒start? WFC

四萬pod你老母呀，dnf呀

得番12架
Russell都冇分拎
繼續同個廢隊友比啦 乜撚野連續30次排位好過隊友
有撚用咩

公公，shame on you.

唉cls火星車勁撚到

火星車實追到㗎喎

始終車有差距

vet隊鳩19叻就有啦

佢訓撚醒未

Albon起步真係垃圾

T1

火星車就係火星車

真，真係露哂底

專心揸車

劇本
秦仔博盡攬炒四萬
一齊DNF

屌，咪撚燈4萬呀

屌架火星

秦仔考牌

火星同地球嘅距離

唔洗drs都過

秦仔真係好鍾意外線超車
但今次超得靚

呀邦

過完就拉開成秒幾

大牛架車真係快過蕉
冇計

Rus被逼害

唔想見到阿邦上台
佢上唔到台 我戒丁!!!!!!!!!!!!!!!!

要睇冰人5秒了⋯

做嘢喇秦仔

bottas 啲start 同webber 有咩分別

被屈車

上呀秦仔

公公次次都瞓著

屌乖乖地守住第三好嘛

Rus淨係識同廢過佢既Latifi比
咁都冇分

Aero efficiency

泰仔考牌時間

都要佢過到vet

第一次起步ok嘅

Ric好慘

都支持
反秦係信仰

屌 原來秦仔係被人追果個

秦仔一定過到4萬

19叻快撚d收皮比VET袋分啦

哥桑有分喎似

rus係咩事 柒起步?

秦仔同RUS 7起步後考牌啦

真係唔覺rus有平時你哋到咁有potential

秦仔

屌澳蕉架車比啲力水好唔好

咁樣燈死四萬

Kimi

哥桑p9

有時大家好期待公公可以挑戰到咸
喺第二次起步嗰陣
公公第一位起步，比咸食氣流過

今次佢做返咸既角色，喺第二位起步
對上一次教晒你點做
到今次你自己都把握唔到

咁講咩挑戰姐

Kimi

For what

FOR WHAT?!!

kimi

FOR WHAT

冰人嬲豬

P10

原來Gro仲喺到

For What

打機就叻
Latifi都試過拎11啦，個時場上唔止12架車

笑撚死

For what

冰人好有火

泰仔過唔L度蕉真燉冬菇

頂住呀

渣住架雞車真係好難睇到嘅

哥桑輕鬆過vet

For Wt???

走撚曬音

冰人

KIMI講乜春
for what

Dklm 做pit crew算啦

For WHATTTTTTT

for WHATTTTTT!?!?!?!?!?!?!?!

leclerc : 5s pnealty
kimi: FOR WHAT?

FOR WUD!

原來得albon 同russel未上過podium
呢12個

笑死

恩撚

秦仔終於有pod?

個工程師都on9左唔止呢季

FOR WHATTTTT

嬲到爆咪

冇可能夠大牛快

For what!!!

秦仔威一次得唔得呢

Thai

屌我條蕉

冰人至從比ocon搞一搞
有返哂火

秦仔係就騎埋公公

屌

Albon救咗啲頒獎嘉賓

molamola

dllm秦仔

恩撚又可以打J

恩撚又可以j秦

Albon

如果咸狗用Kimi咁嘅語氣講嘢
應該俾人屌到仆街

秦仔終於上pod

秦仔有po了

屌又俾人屈車

咁撚樣都值得上台真係無野講

四萬DNF未

秦仔終於有podium

屌你老母泰撚

唉屌

秦其實aggressive 左好多

泰仔外邊超車有一手

燈死左啦
開心啦

屌 我想睇威龍領隊紋身

反泰

唉

5sec

kimi又有新meme了

秦仔合約戰士MODE

咸: 推鳩你

秦仔死好運
次次就收皮又有機會表演俾佢續命

albon gogogo

Alfa 班crew唔識聽英文？

俾自己pitwall激嬲

屌輸在架車真係唔撚抵

反唔到了

仲有8圈
可能超公公會出事

屌架Renault

都係因為pk stroll
四萬

Russell扒頭

阿邦快d自炒啦

Albon prepares to attack Bottas

Rus有分啦

Mercedes 個個醒目仔，話頭醒尾
力架有咁既engineer再講啦

咸狗你可以去對9秦仔啦

認真la，嗰架大牛嚟㗎，蕉唔夠砌好正常

冰人會唔會之後場場都著火

Alfa 今次答非所問，就算係咸嬲我都覺得情有可原

對佢有期望都係因為憎咸姐
事實上得佢一個排面上挑戰到

燈撚死左RIC,開心啦

秦仔今次真係外線超得靚阿

keep 到 11 Russell 應該攞到分？

阿邦搞掂公公啦

秦仔上呀，第一次pod

慢過kimi 6s

秦仔上pod

泰仔炒公公就正啦

Albon就黎追到77

VET比1分RUS啦

公公同阿邦互炒 please

Kimi +5 都仲快過佢

唔係反秦 但呢場podium最多係叫合格

同kimi 5秒內

RUS 只係追到Kimi +5s 就得

佢仲差秒幾

秦仔haters全面進場

秦一定po 唔會炒

屌，秦仔唔爭在射埋件垃圾落黎

冰人又無分

keep 唔到5秒

秦仔自炒啦好嘛

秦仔上去搞bot就好睇喇

威記會唔會都係無分
追唔近5秒

佢真係下下完場之前有SC先有表演機會
Brazil又係, Austria 又係
今日都係

咬死公公就啱啦

Rus仲爭Kimi少少

基本要求囉
唔係點做best of the rest

公公可唔可以炒秦仔

架架車都係1號彎外檔劈入去

+5秒... 仲有機...

Albon spin ok?

秦仔有機過埋公公

Bottas唔係俾albon過吓

秦仔上pod都未至於要反佢嘅

P8 先有分？

有機會
5 秒
vet 依家慢5 秒

係都Lec 啦

Kimi罰5秒
羅素唔知有冇機會呢

四萬比大家登死咗
頭先邊個啊 摘抵晒啲名

呢個真
比個大牛你都唔曉飛

77拉開緊，要醒喇大家

公公炒落秦仔就唔反你

某程度佢揸大牛其實應該要 keep 住呢個態先叫合格

公公唔係咁廢丫嘛

想呀

下點解

我

我冰頂住

之前四萬都可以最尾幾圈刷到頂撚住

康打

John Wong真係成事嚟

泰仔好快

4萬.,

秦仔好串喎

秦仔考牌戰

而家+6

追到vet入DRS就有機

咸爺咁慢嘅

攬炒呀屌
阿邦無台上我戒粗口一年呀

最佳認證

你好憎佢

rus依家大約+6s

平牛2號大戰
公公如果俾秦過左
一世俾人話軟

一早講咗會燈死

咸狗慢左

頭幾場話rb update唔夠快 得max有新料

公公keep到1秒喎

兩架平治千奇唔好炒

公公最後機會硬啦

點解泰仔咁多人憎佢？

秦仔都渣到咁
max冇退應該有得同benz鬥下

阿邦無台上我今場開始場場撐咸狗

秦仔今場都冇表現既話可以番屋企打秦拳

祝Albon在亂流下平安

seb 又ran wide

阿邦無台上 乜撚都得

恨鐵不成鋼姐

公公硬起來

公公唔好扮上進啦，睇死你過唔到

佢急咩
睇住公公嚟食

頭兩架車互炒啦等咩！

公/咸 炒一個就夠

廢

真
個劇情係show俾大家睇，我有盡力㗎

垃利架車連kimi都追唔到

rus 差一秒呀，上呀

又拉返開2秒

一個字
廢
氣都已經廢
佢仲廢

可唔可以攬炒

1.X秒唔入drs zone係因為神比佢跟 唔係佢跟到

rus 追緊廢圖

gasly係大牛大家都係一樣
廢

可以見證連登仔燈死晒四萬羅素

揸車啦屌你

今年先開始睇f1果d實嚇死 場場都炒4 5部

呢場RB明顯有PACE
MAX如果冇DNF可能挑緊Ham機

Rus上呀

阿邦dnf真係乜撚都得

咁撚多人DNF都無秦份

人幾勁都無撚用啦架車廢

williams 鬥 ferrari
damon hill vs michael schumacher?

邊有咁多如果

終於睇到拉利鬥威記

人無事先有機會上po

爭緊第10咋師傅

條垃圾永遠唔生性

Rus: leave me to it

kimi 連續兩場贏垃利

威記架車真係得直路有優勢 轉彎唔受控制咁

四萬慘

佢2個搞唔掂大牛架啦
架野本身有問題 設計又係for max 自己又唔係好勁

搞笑呀Russell
咁都仲落後俾kimi 6秒

鬥拎p10

rus少有燥 因為少有要鬥車

羅素加油呀

鬥拎1分

Rus mola

run wide咗幾次
russell心急喇

垃利偈組第一

Rus過彎好搏

屌. 死CAM MAN 唔影KIMI~

威記開Engine Mode比Russel追到5秒內啦
今場都攞唔到分嚟緊都冇乜機會

撐四萬就靜啦

拎11都平Personal best la

Kimi咁快

諗返起bianchi 幫車隊拎第一分個陣

rus係唔係太心急

天佑秦仔

拎到分就更高興

alfa 季中研發仲勁過垃利

RUS 好撚博

泰仔無得上podium乜撚都得

得12架
都上唔到第十去拎分
柒到喊

Kimi 有火

Rus 一個走大慢1秒

Kimi +5都可能快過Vettel

牙邦突然拉開左2秒既...

kimi push緊
有返團火既kimi好攞癲
多謝ocon

裸跑ok?

廢物

公公難得真係有火

呢度唔俾屌秦
你走先我幫你頂住

算9數啦，講到尾又係衰起步柒
連個天都幫埋你出SC都硬唔到，垃圾

集氣 秦仔Spin

部威記完全唔夠力

無podium裸跑不是問題

唔洗影前面啦
唔係覺得公公有機會呀

知追唔到養生啫

火條閪咩咁撚廢

其實兩部垃利,愛快都唔好得幾多
冇料就係冇料

HAM 撚狗了

威今年會唔會無錢分

Williams部車連alfa都追唔到

虛火嚟喎ching

成場冇影過牛奶同魚雷

即刻包尾
russel有分

公公DRS都開唔到，點過

睇野啦 神準備紫轉

咸狗一見貼到1.1s
即刻拉返開1.9s

好悶

咸狗刷埋紫圈先

扮下野唧
ham一入2秒 range 就會快返
場場都係咁
Merc比 d演技好唔好

咸撚狗咁撚

垃利都追唔到Alfa

差唔多燈死晒

跟

火？邊撚到火呀拎佢團火煲水都有排先滾呀

泰狗無pod 乜撚都得!!!!!!!!!!!!!

5秒啦公公

kimi 認真緊

人勁車廢無野好講

Rus自己起步柒+心急
今場冇分唔怪得人

Ham快撚到

Russell咁都冇分落袋真係實力問題

放棄咗喇

紫ed

咸last lap拉開三秒

咁大家明點解要續公公啦
一個冇bargain power既垃圾

贏車！嘅係

咸留晒力,臨尾整過紫圈

我地睇到火滾就有份

4眼顏面何存

贏車既係

充緊電 bot先追得近

痴撚線上一圈1.9s
依家4.7s

撚狗咁撚 2圈就4秒幾

又走音

笑到仆街

Albon終於

秦仔有Podium

一個lap 3s...

走音sosad

幾時可以燈死咸

russell輸7秒4俾KIMI
食屎啦屌

屌 咁撚樣都比泰狗有台
死好命

秦仔食屎啦

又走撚晒音

留力下年麥記算啦

Albon終於交到功課

get in there lewis

Last lap 放4.8s...CLS...

秦仔終於上到 podium

唉羅素

秦仔終於上到po

威記

Rus 到底衰咩

泰仔

kimi 排名高過兩架拉利代表d 咩

就咁睇
感覺上F2 俄仔手車好過rus

Kimi P9

泰撚收皮未

四萬russel燈死曬

贏車

泰仔贏車應該要開心
不過佢拎左4萬個位... 屌

場場鬥第三

今場有返少少運

russell冇分
垃圾

見到公公咁廢真係好掛住yt堡

大把貨

Ham真係cls 一認真就拉開5秒

四萬GG

40000

揸Williams

垃利兩架車有分

Russell+威廉士有分

真係收放自如
無野好講

泰仔 拉利兩架有分

kimi罰完5秒都可以贏一部垃利

Alfa>垃利

弓喜秦仔

RUS可能係第2個HULK
有機會總會出事

wfc系列: vet有分

頭兩位唔理啦
秦仔

Vettel場場太公車
有就有 冇就冇

Russell有分啦終於

反rus了屌 咁都無分

4萬起步咁癲 點知之後無曬pace

屌 四萬好唔抵

成場都撚狗咁撚公公

Rus有分

Russell有分喎!

有分？

hulk好佢好多

Mazepin? 唔係掛

嗰㗎威記嚟，算啦

Yes

架車差咁遠

好撚sad

rus冇分
kimi+5都仲快過佢

Bottas = 亞軍蒐集狂

kimi終於有分

點解

講真Russell今場冇分仲難怪有分

秦仔終於

合格咋秦仔.......無MAX就應該係咁

[還我四萬] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 7

Get in there Lewis

Rus 點樣有分？

ham大把係手 公公真係追條撚咩
撚狗咁撚

咸今場贏左
做前人都做唔到既野

個3秒唔係已經計咗5秒

如果揸呢部benz 既係hulk
我會開心好多
公公真係公公

咁佢round outside過四萬係靚既

無

Kimi罰5秒

連燈仔又大勝一場

秦仔咁多失誤都上PO真係有運

kimi比人罰5秒

羅素仔應該有分

阿john話佢同kimi差3秒

唔係加7.4s咩？

差8秒喎

垃圾車點同人地鬥 又火星又大牛 係咁易就過左

2個半鐘

真係勁到傻
話快就快

連個天都幫埋你呀，點解你硬唔到呀
垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾!

屌話有分果條友戇鳩

垃利係少有可以係呢場兩架車完賽嘅隊